應該讀書還是工作

我係2018讀完HD 之後出黎做野
去到2019年決定讀個playgroup課程 呢家差實習就可以畢業 本身我係打算讀完就出黎做導師

但最近有個念頭諗緊應唔應該讀番個幼教HD 始終日後繼續做呢行的話有個幼教牌比較好 但讀完出黎已經24 25歲定我應該出黎做左野先再考慮讀唔讀番😞？ 好迷惘

有錢咪讀
冇錢咪做野

乜你覺得會搵到工咩？